關於尋日曼城對傑志嘅事我有啲嘢想同大家講

尋日有義士沖咗入場為港發聲 但之後點樣就唔知 相信應該已經被檢控
但問題嚟喇 話說尋日傑志後衛霍斌仁Brain Fok並冇係比賽名單上 照道理就唔應該出現係草地上㗎 但係佢又有走去後備席 甚至落去草地上練波 咁即係話佢係未經許可走落草地到啦
尋日嘅比賽名單

傑志會長伍健亦都親口承認係佢地嘅失誤

咁樣嘅話 係唔係即係Brain Fok都有犯法？咁即係拉得Brain Fok啦
要求將Brain Fok繩之於法

推

想點

要求一視同仁

無知一問
可以檢控d咩

唔清楚 但尋日睇波嗰陣係大電視到有講話如果踏入草地將被檢控

我無嘢講

唔好on9啦，冇reg球員都可以有入場證， 大把職員都唔係球員

Brian Fok有pass

Brain

呢單真係冇得嘈呢

唔好7 la....